小妹同一眾姊妹想喺連登認真徵男朋友！

36

叫我亞臣

小妹們年齡介乎28到36，身高165到174

多人運動?

24歲啱唔啱

唔係 只係有幾個fd都單身 俾大家多d選擇

弟弟白唔白滑先

互射？

小妹想黎緊37歲前破處

小妹真有妹

留tg然後開個video call同晒你哋咁多個傾計?

72歲有啲可能

一班無人要ge西女人

36 就來中年期

太老不了

27歲岩唔岩 靚仔白淨中型身材A0

認真....要識連登仔？

樓主cctoy

小妹有冇巨根先？可以互插

連登仔好正

點解仲未有hugo

此po已完

返去玩HMD交配啦

小妹全身上下得二十枝肥短小棒棒

21800000,call我

來來來用身體安慰你

你去驗眼

on9先喺hmd搵真愛

肥矮毒柒求安慰

亂交登

打得飛機多，隻眼睇野唔清楚

一班無人要ge西處

no one need old chickens

36!! 如狼似虎!!

你個越南女朋友呢

正常社交

行過都成陣西味出哂黎

一言難盡, 雖然而家間唔中仲有聯絡但已經分開左, tg我慢慢話你知

你個名

水花四濺

此post已完

精力旺盛喎

死肥西？

完你老母我個西堅過石堅

有無大波妹?

活肥西

有大pat無大波

包你爽到叫出來

gay

男人先正

成班閪女人 收皮啦

幾時死？

你是咪gay

萬能插

外表很重要，只可以進行肛交

影對波睇下 證明你係絲打先

唔好性騷擾小妹

留個tg 死咗話你知

冇人想要36歲男人做女朋友

你再周圍插遲早失明

有冇人留意到冇寫體重

Pm我
利申 叔叔一名

都唔小了

幫我含ok?臭閪

我覺得你嘅邏輯有好大問題

萬能USB

小妹輕如羽毛

屌啦，呢對係波？

28至36呢個幅度都幾大

中了梅毒 不了

一男多女ok?

有鳩？？

又黎呢啲昆人post
睇下有幾多傻仔落答

爛波

唔含臭撚

Tg me :hugo1991

小妹們認真1on1

有西

留個tg姐 冇話傻唔傻

巨躉. 坐爆.

tg me: hugo1991

樓主係咪之前拍賣過處or條女啲friend？？

點樣先可以識到女朋友？

姨姨，不想努力了

成三張仲叫妹

有無年紀大小小，最好七老八十有幾層樓揸手又多病痛個隻

強烈要求中聯辦(香港政府)將青山禁網
裝網絡長城 咪畀d青山走犯周圍開post

我户口4位數

我未做過性工作者

我嫲嫲

我check過精神完全冇問題

MBA, OK?

36叫大妹架啦
仲小妹

屌 偷鳩人琴日個熱門post

相體 係咪解扑過野

要check即係有問題啦

36做到連登仔老母

同好多男人相體過？

不了

死基佬，都算，仲要扮女呃直男

係有j就ok

我要哂得唔得

無真西

我15歲開始上高登架

小妹係珍珠都無咁真嘅真西人

我哋要求專一

樓主屬牛？

加我tg hugo1991

28咁老
14就差唔多

28-36 老雞

唔想好似隔離post俾人射完走

我嘅肉體是18歲的

36仲小妹，屌你老母
有尻大妹們啊？

1991

tg: hugo1991

多到你吞唔晒

唔好啦